\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Vogelflug}
\index[in]{Als eines Morgens mein Weg}

\beginsong{Vogelflug}[]
\beginverse 
1. Als \chord{C}eines M\chord{d}orgens mein W\chord{e}eg mich f\chord{F}ührt, über r\chord{C}egennassen St\chord{G}ein. \\
\chord{C}Über F\chord{d}elsen und w\chord{e}eites L\chord{F}and, sah ich V\chord{C}ögel in s\chord{B}ilber\chord{F}-grau\chord{d}em Fl\chord{C}ug. \\
Ref.: /: Wie ein V\chord{a}ogel frei im W\chord{e}inde zu stehn, \chord{F}unter dem weiten W\chord{C}olkenm\chord{G}eer, \\
\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ denke \chord{a}ich daran, wie sch\chord{e}ön es doch w\chord{F}är, ein s\chord{C}olcher V\chord{G}ogel zu s\chord{C}ein. :/ \\
\endverse

\beginverse 
2. Der W\chord{C}eg ist st\chord{d}eil, er f\chord{e}ührt hin\chord{F}auf, er w\chord{C}ird ans Ziel uns br\chord{G}ingen. \\
D\chord{C}a den\chord{d}ke ich an d\chord{e}ie Vogelsch\chord{F}ar, wohin w\chord{C}ird ihr Fl\chord{B}ug s\chord{F}ie f\chord{d}ühr\chord{C}en. \\
\endverse

\beginverse 
3. Der W\chord{C}ind streicht l\chord{d}eise \chord{e}übers L\chord{F}and, die N\chord{C}acht senkt sich hern\chord{G}ieder. \\
D\chord{C}as Feu\chord{d}er wärmt uns \chord{e}in kalter N\chord{F}acht, verkl\chord{C}ungen die V\chord{B}og\chord{F}ell\chord{d}ied\chord{C}er. \\
\endverse
\endsong

\begin{angaben}{0}
W\&W: unbenannt\\
FA: 9
\end{angaben}
